%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
%bcor_12

\begin{enumerate}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
\item Voir \texttt{suite\_numerique\_etape12.ods}
\item Pendant les 17 premières années la banque A est plus
  intéressante, ensuite c'est la banque B qui devient plus
  intéressante.
\item
  \begin{equation*}
    A_{n+1}=A_n+200
  \end{equation*}

  \begin{equation*}
    B_{n+1}=1,0175\times B_n
  \end{equation*}
\end{enumerate}


%ecor_12

